====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un jeu de mots nous a tirés d ' affaire  : uni-vers-cité , université sans professeurs , sans diplôme ni lieu autre que celui de l ' objet de la recherche .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

